想唔想黑警既小朋友有個愉快既開學禮

係學校門口見到老豆係英雄,一定萬人愛戴

好想d小朋友開開心心呀，俾人排斥好慘架

狗仔狗女

推

香港警察 ，連狗都不如

dont play kids la, but can 3P their wives

唔好同我講道德，8歲既細路俾人搞到入醫院

製作表揚優秀警員單張材料：

必要材料：
狗公狗乸 全名
狗仔全名
狗公濫權暴行 (如有則必須加強宣傳，因此人極可能有暴力傾向，或其他精神病/情緒病，有可能遺傳/影響 隻狗仔都係咁，每個父母都好緊張自己仔女嘅安全，我自己都係咁諗)

錦上添花：
狗公&狗仔大頭
狗公學歷
狗公賤格行為 (叫雞、綠/俾人綠、在職暴行)
狗乸 泳衣照(fb、ig)

標題： XXX同學，你父母：